鈴鐺並沒有明顯的效果，而裝有鳥類安全項圈的貓帶回的鳥類數量減少了42%，但哺乳動物的數量大致相同，這與之前的研究一致。更豐盛的食物和更多的玩耍時間可能會減少貓對野生動物的傷害|喬納森·蘭伯特| 2021年2月11日|科學新聞
在四月份危機的高峰期，我們發現社會資本對病毒的影響最大。研究人員確定了一些社區接種冠狀病毒的社會因素|克里斯托弗·英格拉漢姆| 2021年2月11日|華盛頓郵報
伊利諾伊州的《人工智能視頻面試法》於2020年1月生效，要求公司在視頻面試中使用人工智能時告知應聘者。審計員正在測試招聘算法是否存在偏差，但沒有簡單的解決辦法|艾米·諾德魯姆| 2021年2月11日|麻省理工技術評論
當然，用這種方式來描述它顯然是一種立即的政治行為，但我們這樣做是為了提供證據，證明病毒的兩極分化本身就可能導致其影響。當你說報道冠狀病毒是黨派之爭時，你的意思是什麼？| Philip Bump | 2021年2月9日|華盛頓郵報|
業主可以在未來幾年的任何時候實施17場比賽的賽季，同時減少季前賽。NFL開始了一個不確定的休賽期，對疫苗、工資上限等問題提出了質疑。|馬克·馬斯克| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
然而，在以色列，一項新法律於1月1日生效，禁止使用體重不足的車型。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
但他們表示，它對有組織犯罪日常運作的影響微乎其微。墨西哥牧師被判謀殺罪|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸
所有這些增加的障礙都會產生滾雪球效應。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
因此，現在該公司要求FCC，實際上，扭轉自己。“道德”連鎖酒店萬豪如何以Wi-Fi安全的名義欺騙客人| Kyle Chayka | 2014年12月31日| DAILY BEAST
該法律的修訂版於2015年1月1日生效。宣傳、抗議和毒蛇：朝鮮電影戰爭| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野獸
我懷疑，在這種情況下，合作者有一個明顯的孩子氣特徵，那就是喜歡產生效果。兒童的方式|詹姆斯·薩利
他退縮了，就像一個孩子在無意中造成痛苦的人，想看看會有什麼影響。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
這就是為什麼聰明的表演者不能重現德摩斯梯尼或丹尼爾·韋伯斯特演講的效果。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
眾所周知的“公雞和公牛”故事的小朋友們的靈感來自這種強烈的愛的影響。兒童的方式|詹姆斯·薩利
她捅了他一刀，帶著一種超然的興趣注意到這對他的影響，似乎對他的痛苦漠不關心。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德